524同527罷唔到工嘅都捐一日人工好無

捐比612/星火/自由之書乜野都好

好嗎

唔好
捐一日咁撚少

每人都捐一日人工就好多架喇

真

有錢出錢 有力出力
出唔到力咪出錢囉

公務員想講少少嘢